培道學生被政治施壓 可能將被奶共校長告

培道奶共張校長沒收學生資產

係上面都po過 但關注唔多 所以開一個 希望大家推上去

上面篇嘢都有人講起前因後果，我呢到都cap埋個過程

張校長無理收走學生嘅資產，而且啲鎖匙扣有咩問題？只係刻住「齊上齊落」同「培道女子溫柔柔，培道女子不低頭」，就係因為係政治運動就唔俾人派，甚至沒收？

作為校長，佢易家話會保留「法律責任」，因為知識產權問題，話因爲用你名 用你個logo，就侵權 痴撚線

果幾個培道關注組嘅學生俾張校長搞到雞毛鴨血，聽日2點希望大家可以嚟撐場

師姐支持你哋培道女子不低頭

聽日2點見

推

推上熱門

推推推推推

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

推
10.26 6點遮打花園有集會
2點培道呢單嘢啊
2樣都要推

Push

校長咁樣得罪人 一間學校俾人裝修就仆街

幫推
街坊可唔可以去？

照去啦 門口圍住又好點都好 一齊支持佢哋嘛

雖然好遲po 本身考慮緊師妹會唔會唔想上到連登 但越多人支持佢哋 佢哋先唔會驚
香港人反抗 培道女子不低頭

痴L線教畜

繼續推爆佢
10.26 6點遮打花園有集會
2點培道呢單嘢啊
2樣都要推

推啊 啲教畜好似癲撚咗咁

同我推上熱門
10.26 6點遮打花園有集會
2點培道呢單嘢啊
2樣都要推

Cls 校長將政治帶入校園

幫你推 佢係咪痴左線

成長組老師講既野 跟本就係扮WHITE COP

屌又係浸信會話左教會好仆街

仲有人返

推 枉為人師

張美華不嬲閪開

你學校啲老師得淡笑，為人師表係到做縮頭烏龜！

奶共狗

有副校俾個校長逼到走咗 甚至有副校自己退落嚟變主任
個校長完全獨裁者咁款

push

屌 推

個校長癡癡地線 剝削學生自主權
學生本身有自由表達意見
作為校長唔應該一味封殺自由 如果連基本尊重都無 學咩人做教育工作 不知所謂
一定要推上報 大家都要幫手 我相信同類事件一直都發生緊

張美華留底1負評

辦學圑體唔理

淨係識叫人奉獻

好心基督徙醒下啦

奉獻比佢地打壓學生

笑撚左

好簡單 辦學機構間接同意咪可以任做

頂住, 隔離學校表示支持你地我地個校長都好撚紅

我學校嘅校長想上報啊 推佢上熱門 推佢上報紙

幫推

校長有冇車？ 起佢底一齊慶祝下

加油呀各油同學

多唔多舊生幫手？？

我就係舊生 因為呢單太過份 先會想幫師妹推呢件事

裝修間學校啦屌佢老母 垃圾教畜

屌

係6年時間 我哋成日都俾話係溫室小花
因為老師好照顧我哋 對我哋好好
其實我好好彩 6年都係曾綺年校長帶領底下渡過
雖然呢班師妹 我未必認識
但佢哋仲好細個 我都希望佢哋可以被保護得好好
即使冇好多好多嘅保護 至少希望老師可以出聲令佢哋唔好遇到咁多風雨

告你侵犯知識產權 ？？

十成十嚇鳩你

點解呢啲人會做到校長

推呀

推 求關注

死教畜 香港上到位個啲冇幾個唔係冚家剷 恃住自己有權就瘋狂打壓學生 根本冇講道理既機會

教畜枉為人
呢啲裝修裝飾乜9都唔割

呢條係極品中極品

又上出名

痴撚線 告鳩自己學生？

呢啲教畜俾人私了都唔抵可憐啦

痴L線，推爆佢

推到教畜上報紙

校長男定女

同蘋果東方講 聽日一班記者訪問佢

女

呢個社會真係有幾憎年輕人？

作為校長 應該係保護學生
佢覺得學生做錯 就用法律方法告自己學生 真心痴撚線 極品

幫手推呀大家，中學生好撚慘架

痴撚線...推

智識產權
似嚇下啲學生

幫推 張美華依個八婆搞夠師妹未

恰細佬就唔得

聽日去你門口聲援先！

多謝支持師妹

老實講，啲匙扣係屬於你嘅，佢冇你同意下就咁搶左而你覺得有問題，已經可以當搶嘢。一般學生沒收啲嘢，例如手機咸書嗰啲，係先要學生交出黎，之後叫家長黎番，或者放學先比。而學生自己交出黎個下其實可以視為學生同意由老師校方暫管，亦唔可以係冇學生嘅同意下收起左唔比番你地。我就咁睇篇嘢嘅描述，如果將匙扣換做電話，你唔係就會覺得好有問題啦咩？搶嘢係刑事，侵犯版權係民事，大家互告

pish

個校長係咩料？ 沒收果d都可以理解但告學生係jm9

p

下一間姚連生？
姚連生裝修完即刻衝出黎對話
張校長點睇啊

推到培道人入晒嚟

要敗壞學校聲譽真係好簡單
有糾紛既會被裝修 有危險既學校
家長仲想仔女讀？
裝修一次即刻仆出黎
要求解釋 要求對話 要求改善

加油開句聲呢樹吹雞大把人幫

推有咩可以幫到你地

點解啲學校仲係咁戇鳩

佢撚有註冊商標同名咩

唔撚洗驚佢
就算你校長告你都一定告唔入
校徽一般唔會註冊做商標
所以根本無知識產權可言

就算佢有註冊都好
因為你做出黎既唔係商品
而你亦係呢間學校既學生（some kind係呢間學校既持份者）
用自己學校校徽做記念品送俾同學絕對無干犯任何法律

校長最多咪記過
操行最多咪影響日後考黑警
玩大佢

夠膽告我地夠膽裝修

推！

痴撚線校長 推

我覺得可以

遲下叫埋其他九龍城區中學搞大佢

幫唔到你D咩手只可以幫推點都好唔好低頭 校長都唔見得有幾威

對付權勢
唯有反抗

推唔郁都推

我覺得佢係兇事主多
一開始唔好拉到講打官司
講真d鎖匙扣又唔係你既
係人地派比你再分
學校學人講侵權
有幾多野又係周圍copy

推上報

Tui

幫手推比培道師姐睇到
你地係香港嘅未來，一定要撐住呀

聽講話呢個校長曾經試過用fake ac follow 學生 係咪真嘅？

死教畜

唔好意思，我幫到就幫。
香港研究知識產權嘅人唔多，我可以同你講我嘅朋友係其中一個。
第一，知識產權有三種，版權商標專利。學校冇申請過專利同商標。所以必然係版權copyright。
第二，要造成版權侵權，要有經濟損失，而家好明顯無。
第三，其他可以造成版權侵權，要有沾污誣蔑嘅損害，依家好明顯都冇。
第四，根據wipo國際協議，自用及非商業使用和嘲諷時弊可以得到豁免。

我放撚左工，唔想放工都要攞本書quote反案例。

推到有校友幫手
垃圾校長

Push垃圾張美華

垃圾校長

P牌推唔到照推
順便提醒下照理校長告唔入，都冇理據告
呢樣同班狗兇你一樣，流既
同校長對話，錄音係被允許既，除非佢「一開始」就話唔得，唔係呢樣唔算侵犯私隱/犯校規/犯法，因為冇寫

而係門口派keyring更加唔係一樣構成任何犯規既行為，除非佢即時改校規並重印新學生手冊派哂比全世界知，唔係呢樣一唔會干擾學生，二唔算犯法，三唔犯校規。
最盡最盡，都不過係犯到校長佢唔高興要屈你姐

至於見家長就更加唔使諗都知，校方一向鍾意用家長黎壓學生。當佢地唔想你做某樣野，就會用留堂、罰企、記缺點、記過、見家長等方法黎對付你令你收手，其中最有效係見家長。我肯定有90%家長見完老師就會返去訓仔女叫佢地唔好再亂咁黎，剩低10%係包括理解學生同超護短明事理既家長。

正因為見家長有效，現時最有效就係，同個家長講你個仔女犯左法，而家學校保留告佢既權利，但係如果你叫你個仔女唔好再做呢啲野，我地可以考慮唔告既咁樣

咁家長聽到，第一係擔心仔女會留案底成世玩完(事實上只有刑事判刑3個月以上先會成世留案底，3個月以下或罰款不過一萬同時三年內冇再犯既依然可以照樣搵工講無案底同移民，良民證就拎唔到，不過張紙會寫案底已喪失時效)
第二係擔心仔女將來讀唔到大學，第三係屋企有冇錢去打官司，最重要係家長好容易係班老師同校長既引導下作出一種「點解我個仔女會咁，聽聽話話咪冇事」既想法，咁就大獲啦！到時家長就會開始blame the victim，仔女係比學校老屈完再比家長照多轉肺，驚就會聽話，聽話就玩完。

老師唔使諗一定幫校長，犯校規呢樣野任佢地講咩都得，女校黎講，你條裙長短咁1-2cm佢都可以話你犯校規記缺點架啦！唔好唔記得啲女校嚴起上黎會找把尺黎度你條裙幾長

至於官司呢啲，香港係有法援架！民事就跟評定財務資源表，刑事一樣，其他就係評定財務資源10%或者76783蚊。
評定財務資源低過15萬既，最多只係要比7678，最少768。
至於15萬以上到20萬就10%，再上就每3萬+5%，30萬封頂。再高啲既，建議比多啲錢請個好啲既律師。
佢話打官司，如果佢冇料既，單憑一袋keyring同ig係告你唔入，除非你認你有犯法，唔係佢入唔到你

利申 讀過下基本既law，有概念但唔熟法例
reference

死教畜 話打官司都係兇鳩啲學生
你估佢真係好想上哂新聞話因反修例事件告學生咩
啲家長見到一定唔撚會讀
同學仔加油
教畜冚家鏟

cls

校長小心仆街

快啲告添呀！
俾人睇下咁衰格都可以做校長

Check咗了 2019 8月正式註冊咗做商標 不過持有人係浸聯會

不過都係廢話啦
叫個學生準備反告個校長侵吞他人財產

up

咁註冊咗做商標 同唔同講法？

絲打真係做到溫柔柔

希望都要堅持不低頭

唔關事
比著之前任何一個校長都肯定唔會咁樣
(利申：校友）

學生係犯校規嘅，你咪講佢犯邊條lor, 你做校長嘅冇理由做到何君妖咁

一定要推

如果要求轉校長有無話要經咩途徑？
利申：舊生

推
培道絲打要撐住

就係因為有赤子之心才不願被同化

加油呀同學！！你冇做錯到！！！！

幫手推一下

香港得國際學校係正常

泛民律師幫手出信大鳩返佢啦

你知唔知辦學圑體有幾大權

之前 d 校長好好人好愛學生

Pish

咪就係太好人辦學圑體要換

蝦學生就叻

Cls

坦白講,個校長一定掉曬

推 守護學生

自己學生都咁對待
好心寒

通常校長都有車

其實唔需要太擔心
版權持有人唔係佢 係學校同辦學團體

WTF

一次過起晒d紅校出黎
樓主加油！！！！

推推推

雖然唔係俾蘇恩立校長教 但聽曾綺年校長講起佢做校長嘅經過 就知蘇恩立校長都超好

講真曾綺年校長真係超好 點都要做中六學生嘅聖經堂老師 只係想同我哋接觸多啲 每日放學都係門口 同我哋講拜拜 基本上風雨不改

呢條校長我唔知啦 作為舊生 就冇係佢「帶領」下過 只知道老師因爲佢嚟咗 每日都好忙 以前佢哋都仲可以有出現約下食飯 之後直情就忙到冇可能約到

而我哋舊生入嚟又唔俾著短褲 仲要提前通知想搵嘅同事先可以 有一次我去探下老師 老師都話我應該先wts佢 佢同我出去食

以前曾綺年校長時代真係好好 傳聞有舊生探老師 入嚟扮上堂 上咗一陣老師發現超驚喜 易家就肯定冇

講真培道明明就係一個超溫暖嘅大家庭（真心係果到讀過書嘅人先會明）老師真係超好 校長又係勁好 但自從佢嚟咗就 成日聽到點慘點慘 又俾人出賣環保rap 又搞到俾全世界笑 俾人攞長衫嚟消費整Barbie長衫比賽

係

支持裝修

推
仆街校長死全家啦

831

其實唔係好知呢啲 但因為見師妹佢哋好似好驚
明明佢哋只係因為關注政治事件
但易家就要受到被控訴嘅恐懼
作為舊生想幫下佢
其實唔知咁樣做岩唔岩
但都想俾師妹知好多人都支持佢 唔洗驚

垃l圾校長😡😡

想睇校長點告9班細路，係咪想比人裝修？

裝修就算啦
相信師妹都唔會想學校咁
佢哋都講咗唔係想同學校為敵
其實我都好矛盾 想多啲人幫師妹
但又擔心會令佢哋俾條校長針對得更勁
所以唔好裝修 怕佢哋難做
而且呢條校長不代表我哋學校
至少我校長係曾綺年校長 係佢重新修復學校嘅

學校無權踢學生出校
提下都可以去教育局玩鳩佢

張校長係黃絲，佢Facebook 係支持學生，但後來突然消失了。

校長聯署佢都冇份喎 得曾校長先有
黃絲單嘢Fc?

可能佢都受了壓。

受壓就要咁對學生？
Sor 都係體諒唔到
有冇需要用呢個方法？大把方法解決

獅鳥個仆街校長啦屌佢老母

喂，要人啊！

作為校友，我同學同我都係培道有過好唔愉快既經歷
畢業後就毫不留戀咁離開，絕不回頭
呢間學校會咁做一啲唔奇怪
畢業咁多年，首次考慮返去居然係為左圍佢

幫你裝修下

呢d真係教畜黎

修女都係撚樣嚟
絕對可以鶳

sor 你叻叻，琴晚香港知識產權署系統11點更新到星期日下午六點先有得用。你都cap得切。
好我哋繼續上堂。
三種侵權，double identity, confusion, dilution. 即是trade mark ordinance 第18條。因為太大段我唔copy 出黎，有興趣自己上網睇睇。
呢三種侵權，必須證明侵權人在營商過程或業務運作中。佢地學生無任何經濟得益，所以並不符合第18條中1234（a)項嘅要求，所以不會侵權。

另外，Arsenal vs Reed嘅case law指出， Use to show loyalty 係不會做成侵權。簡單講，例如我愛阿仙奴，做咗件阿仙奴T恤派出去，因為我嘅行為目的在於展示我同其他人對阿仙奴嘅愛，喺例子中其他人亦清楚明白我產生嘅產品不是官方產品，所以沒有侵權。

其餘嘅嘢我已經親自PM佢哋啦，佢地嘅行為係有good will，亦不會做成學校實際損失( foreseeable consequence and actual damage to business）(Ervin Warnink BV v J Townsend & Son Hull Ltd 1979) 所以同校長講，讀多個法律degee再反黎啦。

受壓都唔會咁樣針掛 佢大可以好似成長組嘅老師咁勸
可能效果仲好

痴線
有病嫁？

pish, 校長做到咁都算pk wor

721 811 831 101 新屋嶺

佢對上嘅辦學團體浸聯會一早出曬聲明企示威者果邊 得佢仲係想明哲保身
之前唔敢表態都算 依加仲要咁蝦學生

有時決定出現偏差在所難免，我們俾次機會佢。

啲校長多數都係仆街

奶共狗一定發惡咬
記下證據以示教育工作者如何協助支共打壓言論自由丶傷害學生成長
俾美國佬入list

擅取他人財物 告得

清算紅底學校

721

P

唔覺得告得入

告得入都唔會要賠咩錢
唔洗怕佢
兇你嫁咋

上咗一課了 感謝你

小妹妹唔使驚啦

推，齊上齊落

屌 pish

多謝你啊 相信佢哋應該都冇咁驚

用知識產權兇學生痴撚線

被針當然裝修裝飾佢啦裝到佢修皮
校方釋出善意 所以睇學校誠意啦
有無合理解釋
有無以政治立場針對學生
有d人係欺善怕惡
姚記d學生舊生對話完都幫學校清潔翻
學校都無秋後算帳

推到有專業知識既人幫手

我係有經歷過張美華做校長嘅校友
佢份人係欺善怕惡
如果唔裝飾裝修佢根本唔識驚
只會繼續搞小動作蝦師妹

當然我都知裝修嘅用處 裝修中資果啲我舉腳支持添啦
其實未經師妹同意 將呢件事搞大po上連登 我都要對佢哋道個歉 始終佢哋可能未必想搞大件事 甚至可能會俾條校長針對得更勁 但我相信佢哋會了解我做呢樣嘅出發點 都係想等多啲人支持佢哋 等佢哋知道佢哋冇做錯 好多人都會支持佢哋
但作為師姐 我都希望我嘅師妹盡可能唔好因爲我嘅言論
而難做 甚至被秋後算賬
所以我先會寧願推呢件事 等多啲人留意 引起高層對呢件事同對佢人格嘅關注 而俾條校長壓力 甚至衍生嘅後果
勝於用裝修呢個方法

痴撚線

雖然我唔係張美華做校長果時嘅人
我知道裝修嘅用途係邊
但我覺得對比張美華得到咩後果
我覺得更應該放眼係師妹之後點去諗
唔係話裝修一定會師妹好慘
但我寧願要係師妹冇咩點 但張美華俾高層施壓力 出嚟道歉 甚至有更多嘅後果 例如有新一任校長果啲
所以我覺得一定要搞大件事 等高層都要出嚟做嘢

咁撚冚家剷都有，有冇車牌

痴撚綫，乜撚校長

告鳩佢搶嘢

點會告到

擁

Cls PUSHHHHHH

裝入

退一萬步，就算佢告(機會低），又告得入(更低），你係非牟利，罰好少

tui ar

ig page個到，你地ig page有無俾人hack到呀？有無人冒認呀？

其實我唔知架 我純粹係師組 睇唔過眼幫手推上連登咋

結論: 辣殺校長兇小朋友就叻，到底有無岀過真實社會做野學校就你話事，但岀面社會你就收皮拉

Push cls

你最好「提」下佢地，多條岀路咪on99俾人兇到

Push push push

記住你地舊野唔係弁利商品，海關一般理唔到。佢要告就要民事，佢告你，你地可以去小額告返佢影響你地讀書/校內不公平對待造成心理陰影

搞大佢，等記者收佢皮

鬥煩記得係逐個逐個去告佢

呢啲情況除咗報警之外，call傳媒都可以凶鳩佢

校長有無欺凌你地/不公平對待呀？
有就再教信俾教育局

根本無理據，告唔入，純粹兇人

Pushhhh

裝修

推
培道校長食屎啦仆街

校友表示想返去裝修

cls !

有冇打算搵楊岳橋佢地幫手?

呢d 事佢地應該好幫到手

學校有權告學生侵權
咁學生咪告返佢侵佔他人財產囉

睇返個鎖匙扣 培道兩隻字應該唔算侵權
至於logo就有就討論空間
不過商標侵權條例要註冊左既商標先計
培道有無同佢學校校徽註冊就好難講啦

易家學校話因爲學生私隱 易家唔俾我哋入去
舊生都企曬係出面

TUI

完全唔洗驚
諗定吿番個校長

依家情況點？今日嚟唔到

易家齋等 裡面討論緊俾唔俾我哋入
好似校長話我哋入 佢就走

校友開會唔比校友入？？？？

其實唔使驚
佢敢告既話一定大把人幫手
亦唔覺得佢告得入

告返學生的所謂校長
仲做咩校長
拉佢下台啦

乜撚野校長嚟

幫你推
人渣教畜校長

依家咩情況？

最後散咗水 冇入到去
因為校友會10個人反對 4個棄權 所以唔入得去
原因話係因為冇心理準備會有咁多校友突然過嚟喎
但話之後會有meeting俾校友去

推 邊有校長會告學生

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

支那狗慣技，嚇鳩你。佢真係告，就告左你，唔會預告。